富途牛牛點賣走D 碎股?

打電話去? thx

搵到! thx!